一人一個表白失敗後嘅行為

想盡辦法避開佢
知佢每日一定會經過嘅地方
突燈繞路 廢事見到尷尬

斷絕來往
Unfollow ig

表白前講明失敗之後會強姦

利申 未失敗過

same

笑咗
Ching 好似啓蒙到我 下次用呢招

連坐監都唔夠膽仲敢話愛佢？
下次直接強姦啦

Yes.
就依嗰篇偉大嘅文章啟發咗我